[團結一致]一人一個令柯潔反敗為勝嘅方法

我先
將一個有wanna cry嘅手指插入alpha go 度

等我教佢2手

斷電

落旺角搵班街邊捉琪嘅支那佬學下先

唔係行windows架

亂行等ai預測唔到佢下一步

唔記得咗佢係google 產物咁係咪行android

推牌反枱，左手擸摺凳 ，右手擸煙灰缸，瞇埋眼車落alpha go度

斷佢電 中離當輸 屈人中國最叻

掉尻轉 黑白子

打俾習近平

色誘alpha go

要在火山沒有爆發時比賽

Wannacry

兩登同時發功都燈唔贏喇

艾恩

屈佢衰十一, 等佢淚灑雪廠街

但你忘記左燒山既功力！

最辛燒熄發功中:

其實搵圍棋頭十名做智囊團坐佢後面俾意見佢捉有冇可能贏

星期六唔係團戰咩?

叫燒生坐ALPHAGO後面

鬥智唔同鬥力
有時1+1未必得於2
策略唔一至時隨時越亂